有冇間中飲樽裝水嘅巴絲打？

原來會飲飲埋埋好多膠，有少少驚，個傷害有幾大

呢筆債，佢哋一定要還。

日日飲
美國佬9成都買水飲 幾打幾打咁買

自己帶水樽 輕鬆